手提電腦連唔到wifi

部野好耐冇開過上個月開返要update win10
update完就熄返直到今日開返上唔到網
睇過裝置管理員見到wifi driver未update定唔知未裝
上dell官網裝返之後好似要重新開機
但係重開完都係唔得

究竟係邊到出事

硬件?要點樣搞 唔該巴打

搞完一大輪依家熄機都熄唔到
會熄熄下藍mon要重新開機
要長禁電源制黎熄

用 linux

聽日收工返黎試下重設windows
唔得我都唔知可以點

重裝網絡介面卡

想問如果重裝會唔會裝好耐 好似試過但見佢hang左喺到沒有回應 最後忍唔到手force quit左佢

我用手機開上網再google 最新版本然後裝上去

男人老狗俾啲耐性

。。。哈哈， 成日都linux
喂 到底你收左幾錢？

用 windows 又收左幾多錢？

依家試緊重設網絡
確定完之後隔左陣藍mon緊 是否正常
我見佢寫會重新啟動

page fault in nonpaged area

試緊重設電腦
但依家一直keep 住咁

都係變藍mon page fault in nonpaged area